股權高度集中點解可以令股價暴漲暴跌？

唔係好明

你渣住晒d貨 再放少少出黎 demand supply底下 個價升係必然

利申鳩up

可以控制到供求嗎
hold住d貨谷佢升
一野放哂推lum個價

Hold住都升？唔係入貨嗰時先升咩

咁佢放晒點入返貨？

Hold住曬啲貨，出面成交額維持好低水平，之後左手交右手，好似係

股權集中既股票: 巴塞
巴塞球員 : 莊家
散戶 : 小學生足球隊 (巴塞既對手)

個波係股價 , 一開波, 個波就成隊巴塞 keep 住係咁交嚟交去

你有機會搶到個波咩 ?

暴跌？

咁佢點搵食 佢出到貨咩

所以要炒上，作個概念出黎等你班友落答追貨，需求大左自然可以出貨

你當宜家只有100張股票, 有80張係莊家度, 得番20張係D 散戶到.

正常當隻股值$2, 股市IPO第一日, 莊家自己入場托個價上去,
舉例, 用$2.5, $3, 慢慢買上去, ,
當佢升到$ 5 , 呢個時候有90張股票係莊家度, 得番10張係D散戶到,
再升到 $10, 可能已經變到95張係莊家度, 得番5張係散戶

呢個時候已經算係股權集中, 基本上莊家話哂事, 佢要升既可能用少少錢就得 (因為市場已經得番5張股票係散戶到, 沽盤大極有限), 莊家可以話係控制左買盤賣盤,
所以暴升唔難做出黎, 可能一兩單成交, 又或者係左手交右手(舉例即係自己買20張自己賣番20張, 營造成交假象)
暴跌既話, 只要莊家開始沽貨, 自然跌, 因為一直支持咁高股價既都只係莊家一個, 最慘係暴跌, 例如跌50% ($10跌到$5), 散戶就開始覺得抵, 沖入去接莊家沽既股票, 慢慢莊家就可以開始將股票賣比接刀散戶。

強貼留明

咁點拎返d貨再推？

莊家可以高位慢慢散哂D貨比散戶, 之後向下炒(亦即係慢慢陰跌落去, 莊家慢慢出貨, 呢種走勢好多散戶會入), 直到低位無哂成交咁, 上上落落, 呢個時候散戶已經接哂大部分貨, 個市場得番散戶玩, 莊家已經賺左一轉。

至於拎番D貨, 莊家可以慢慢低位入貨(可能係以年計既時間, 正常散戶都會舉手投降離場), 又或者用供股, 令到莊家又買番D平貨番黎, 推唔推番上就睇莊家了, 佢慢慢磨上磨落散貨都贏, 唔一定下下要用錢死推幾倍上去

推介一隻game俾大家，可以模擬有關情況

金融帝國
不過點搞都唔會搞做實業果啲有錢

錯

地產收租一定贏

炒細價股炒升等於用遊戲入面嘅5鬼運財戰術，向下炒等於供股戰術

經常sm電腦

仲有一個重要因數係同大股東有共識
唔係佢炸落離一樣死得，通常新股未上就傾好晒但一定唔會流消息出街

其實睇圖對呢啲股意義大唔大